鄭松泰：有人抬我 我就會走 但是無人抬

泰博型到
泰山崩於前而色不變

有人怠我
ching邊間教會

向台仰致敬

勿分化

黃洋達 = 疾如風
滿 = 徐如林
王姑娘 = 侵略如火
泰 = 不動如山

本人留言

屌你老母死熱狗

佢老母幫佢改個泰字就係想佢咁

讚緊你

林=書=圖書館革命

汰弱留強

我期待到主席 會叫我走 得不到宣布

咪on9啦 食花生都有錯 少做少錯

咁選我阿婆入去食花生好過啦

因為唔會有人抬廢人走

CLS

熱狗死冚家

劣改

我期待 到無奈 有話要講 得不到裝載
泰哥心情猶像屎眼 等被爆開
手板卻在養青苔
陳健波 打茅波 愈變得 不受約束
熱狗 竟攪出意外

有人問我 我就會講 但是無人來
唱歌？

勿分化，最衰大家冇選到奠撚滿入去打架

作埋佢，我可以唱

反賓科？